戀童癖自稱教師，有冇人識佢？

古有拜登從政食幼幼，今有老師補習性騷擾

一齊睇下筲箕灣發生乜事

好似好好人，幫基層補習喎，pm問下先

原來補習除左慢慢認識，仲要攬同拖手

有冇人知佢係咪真老師，係嘅小朋友rap

好狼死，開埋家長谷食幼幼
定其實佢想性騷擾啲媽媽

私補唔請男老師真係要多謝呢d男人

啲家長查男老師嚴過女老師就係因為呢啲變態佬